有多少愛可以重來

當一個女人對你太失望既時候，無論你做咩都挽回唔到，就算你改好左又點，女人個心一早跟第二個男人走左了，各位巴絲打珍惜眼前人吧！

國難當頭 兒女私情先放下啦！
做其他野分散注意力
例如去遊行靜坐

男人都一樣